[有同感入]連感情台都小圈子,點找到感情

好多吹水post真係水份太多,如果中間入,完全入唔群。。。。

大家有冇同感?

我應下你啦

我屌啦😂

thx

食左飯未？

下午食左牛角炸

我lunch食28蚊三餸飯 宜家又餓了

Ching招左成年絲打都未有女？😂

米jer

冇呀

真喎